有細路既巴絲們 一定一定要逼個細路學音樂

細個學野最快 音樂百利而無一害
以音會友 世界語言 陶冶性情 溝女神器
班細既就話根喜好做事啫
你咁大個人 唔係目光咁撚短淺下話

利申 細個老母逼過我學鋼琴 我一話唔想再學佢就無再逼我去 而家大個好撚後悔